黃之鋒係 D100 講緊

黃之鋒係 D100 講緊

聽緊

根本釘上眾志
不過啲聲好盟

大家 義士們 一定要去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到真系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」